[劇透] 復4後續劇情

Cap 跟本唔使比個盾人地
用番第一次time travel 經驗
將時間作用起Cap 身上
即刻變番壯年Cap

Up乜

樓主應該係想講蟻俠都可以返老買童

返老還童*

無咗tony，係都幫hank pym變返後生先

無錯 仲可以隨時番去借鎚用

我睇完都有咁諗但應該係操控唔到
一陣亂鳩嚟變咗200歲即死

有無諗過captain已經唔想再做純粹想搵個繼承人

佢既正義感會迫佢出番黎

如果再有Thanos 級既boss 出現你估佢真係可以忍住唔出手？

再同樣道理 將thor 變番做瘦版先再打都得 不過又變左1/14000605 既問題

應該係想留條後路俾佢，傾掂加人工又拍多幾套到時就話佢又翻嚟幫手
但翻得嚟即係代表falcon冇料(?)(?)
btw falcon完全冇乜睇頭